各位情報巴打小心，琴日有朋友路過鄉黑村口都比人拉入村盤

講真定講假 我做中電野呢幾日都入村影相睇位都無事
黑衫黑色運動褲

真，FB今日傳夜晚比人拉入村個段片，問左當事人

咁我唔知啦 可能我日光日白無人郁掛...

咁你影左幾多

麻煩po上黎

不能再po更多 好易自爆